# Vigenere
Project Vigenere


Voici mon projet vigenere j'ai réussi à crypter et décrypter les messages qui étaient dans le sujet mais dans l'ensemble les test que j'ai fait avec d'autres messages fonctionnent aussi. 

Concernant le versionning j'ai 2 branches. 
- branche dev:
    la branche où j'ai coder et fait les test. 
- branche main:
    Résultat des fonctionnalités implémenté dans la branche dev

1 nouvelle version pour chaque fonctionnalité


Remarque je n'ai pas réussi à implémenter la cryptanalyse afin de déchiffré un message dont on a pas la clé 
Cepandant je vous ai laisser le code de cette partie afin de vous montrer mes recherches  